得25分 高不成低不就真係好慘

中通3 英數 phy chem m2 5
都唔知有乜7野可以讀
又唔想讀engine
想讀5寶又唔得 又唔甘心入乞食科

同意

(我知我係長氣) 可以考慮下JS1204 CityU Computer Science ，呢科三年級個陣會有一年銀行/MNC/IT firm，畢業生起薪已經有19-21k up 仲高過三大普通BBA科，性價比相當高

UST BBA

入6901--->riskman

入唔到想入既科咪自修多一年
揀番兩三科有信心可以升多一兩級既科去考多次

唔好玩啦 25分入city u

25分叫人去shitty

有25分讀hku engine啦

cityU點夠hku cuhk ust cs grad爭食呀

不知幾多25分入HKU engine，唔好比UST CU SHITTY engine誤會以為engine收18-19分

屋企人三大cs畢業
之後入政府做it狗
已經逗緊差唔多6皮

入東大咪得 pt ot mlt

我fd 做幾年都差唔多7皮

有朋友一心想讀CS，當年24分都揀city cs，呢家做緊跨國銀行

真?

揀返d唔係計core+1嘅科囉...

當年我都係25分
想拎三大名可以排三大水泡
poly有啲收24,25分既科都幾唔錯同特別專 但應該乞食
想穩定收入就報nursing/social work
但其實讀asso最好 將來選擇更多 senior intake又更輕鬆

呢個分緊係揀三大